各位市民 會不會投票給這些人

何君堯議員近日受到激進暴力分子的惡意針對。除在網上肆意圍攻及公開家人個人資料外，這兩天他的辦事處遭大肆破壞或圍堵。今日竟有人破壞何議員的先人墓地，並塗上侮辱字句。這些卑劣的刑事毀壞行為，用意惡毒無比，涉及受影響議員整個家族並傷害其感情，這都是香港法律及社會道德不能容許的，實在天理難容！我們予以強烈譴責，並要求警方嚴肅追究犯事者。

社會必須停止挑動敵對仇恨，停止製造違法暴力事端，否則香港將永無寧日，人人自危，家家難安，所有市民都會受害。在強調言論自由的香港，一個敢言的議員竟然受到抄家滅祖式的對待，這是文明社會之恥。暴力不能解決問題，我們呼籲香港社會各界和平克制，理性對話，不要讓暴力漫延！

馬逢國 姚思榮 陳健波 陳振英 謝偉銓
黃國健 郭偉強 麥美娟 陸頌雄 何啟明
林健鋒 張華峰 梁美芬 石禮謙 盧偉國 劉業強 吳永嘉
李慧琼 陳克勤 蔣麗芸 周浩鼎 黃定光 柯創盛
梁志祥 陳恒鑌 葛珮帆 何俊賢 劉國勳 張國鈞 鄭泳舜
葉劉淑儀 容海恩
潘兆平 謝偉俊 陳凱欣
張宇人 易志明 邵家輝 鍾國斌